香港某街市大集團要求街市商戶員工要有健康瑪先可以返工

港共政府搞到香港大爆發
再順理成章收集港人DNA

搶錢

本司

開名啦！

支持政府抗疫, 你要DNA 定中肺炎死??

開名啦

開名啦屌 擺明迫鳩人啫

街市大集團一係領展一係建華

戇鳩.
租約有話要健康碼先俾入?

單方面改租約

又唔係要你名
連對家名都唔敢開
點解仲要幫你出頭
拉

戇撚鳩
佢唔好話要有健康碼先可以入街市買餸

話時話
自上年運動開始
已經冇見過奶波魔貼呢篇文

#白兵又中

健康稅

250蚊根本唔可能驗到，同埋今日唔中，邊個包14日內唔會中？

仲要自己俾錢
CLS
不如唔好開啦

貼錢返工的時代到了
以後可以改：屌你老母 我今日俾哂錢返工 唔撚好阻撚住我返工

仲要倒貼返工
香港人真係好撚慘

啲熱狗仲叫唔戴口罩 爆多兩錢重 都唔知係咪配合正苦推健康碼

可以點？

又要唔HAPPY, 又唔敢開名

正一垃圾

跪係街度食飯啦港豬

白兵呢d共諜就收皮啦

反工感嘆號又全形又半形邊撚個打㗎

月供250返工

睇約 業主可能要賠錢
但係租戶可以退租而唔賠錢

唔合作，告對方毀約

香港街市

開名 唔買佢

兩家都夾埋架啦

反工

中咩呢？

支那司

推到開名

借啲意想收集香港人DNA

建華？領展？

仲有間基匯資本嘅

罷工罷市啦屌，不如入去買餸都要健康碼

呢啲仆街大集團真係食人唔𦧲骨

推

唔開名, 點幫?

基本法（好似係）

開名未呀 Diu

250算平

on99

屌佢老母
健你老母康碼
你邊撚個可以收集個人資料
on99

健康碼控制晒你出入自由
你係黃絲，紅碼邊度都唔駛去

講事實係冇人鍾意聽

最好要番員工俾錢
反正香港人為左番工貼錢都要

街市有權話乜就要人做乜？

網民一早講緊，咁關白兵咩事？

白兵

開始實行健康碼

仲要自己比錢，又mark up個價，回水比大集團，員工又減人工

成堆蝗語用字

白兵想出名

政府門診$50

想知合約邊條條款可以限制租戶出入

凌晨3點排隊拎化驗袋呀
仲要錯條碼

行得好前

司你老味

俾錢返工

唔開名講嚟把撚咩

呢d test唔係7日做一次有撚用

依家冇得預約？我月頭仲可以預約到

香港街市？

白兵->公海->白兵->公海

業主違反租約

樓上班撚屌唔撚柒識click 入條link 就屌

陳雲：提提你。如果公司要強制檢查核酸測試，這是有機會洩露個人的DNA私隱機密的風險行為，員工可以拒絕並向私隱專員請示。
另外，如果被逼答應（例如某些行業），請要求僱主簽具保證書，保證不會出現DNA洩漏或被誤用的事，否則負擔賠償一切損失。最起碼，是要要求公司強制檢驗的通告（不能用建議之類的言辭），並妥善保存，將來出事向法庭出示作證，可以在經濟衰退的時候發一筆小財。
原因：因為根據目前的醫學判斷，並不支持核酸檢測是合理的強制防疫措施。香港衛生當局也承認核酸檢測不準確保證沒有感染。故此，這是不合理的要求，應予拒絕。

你班五毛老屈佢話射落海就收皮啦
人地話35+無意義 事實都係咁

白兵最早幾時講先？

又唔開名。。又唔打格。。求其整張紙

要人自己俾錢佢同你搞健康碼，真係商機無限啊～

乜撚野支那操你碼？I don't understand.

Google左，應該得兩大集團

一係撚賤，一係就同姓董果條廢老同名

開名啦屌

我淨係知白兵拍左段片講健康碼有幾咁仆街
段片白痴都聽得明健康碼有幾咁惡
應該係我見過第一條片係講健康碼, 唔洗再睇連登千字文先理解到係乜黎

仲講埋點用DNA監控

但連登就因為私怨 逢白兵必反
好撚多師奶唔撚知健康碼有幾咁仆街就多得你地班撚屌唔少

求奇post 張圖就當係 fc 呢？

你自己都認咗連登有人一早講咗，但死都要讚白兵 。
字多就唔睇，最多咪得個4000字，有幾多啊？咁你點讀書睇書？下下要人用把口講你知你先知，又唔自己睇news。
做打手做到你咁自爆自己係文盲，我都係第一個見，定你係本人？
同埋班師奶要信嘅點都會信，你俾news佢睇佢都會睇，同埋一早有文宣圖出咗，自己鍾意睇佢啲片就認啦，唔駛屈落其他人到。
btw 我依到有700字多啲，希望你睇曬先駁我

重有，我司

請開名，邊間做得出唔怕認！

掠水

on9999

建華啲信好似有信頭

係建華，識人入面做

間診所老細自己開

建華？

建華街市管理有限公司